[求救]如果懷疑自己有ADHD(過度活躍/專注力不足)，可以點做？

成日學野好似學極都唔識
要聽多幾次或者做好多次先上手
感覺比人覺得好蠢/轉數慢
普遍無耐性、怕悶、怕煩、善忘、喜歡走捷徑。
他們沒有時間或金錢的觀念
呢幾點又幾中
利申：真心

幾多歲？

通常成年後自然會好d

廿歲

無耐性、怕煩、善忘、喜歡走捷徑
呢幾樣我都中
金錢觀念姐係咩

有部分成年發作 (Late/adult onset) 案例

睇醫生食藥啦

你講既野全部中晒
我細果睇過醫生話我有ADHD
依家雖然冇過度活躍，但係成日都集中唔到

有冇懷疑自己係真蠢？

咁可能要去私家醫生了

印象中政府係唔睇adult ADHD

Btw

ADHD要計分做assessment

唔係你覺得自己有就有

可能係你蠢既問題

認真，戒grain

網上有無啲計分既網或者啲咩機構測試下先

其實我覺得自己最大問題係專注力

究竟年中有幾多人主觀地認為自己有 ADHD？

自己睇下DSM V

唔知出左六未

我以前check過
好似有輕微

學嘢慢同adhd冇關
冇耐性就有關

去搵psychologist做assessment啦

我有ADHD 同你相反，學野超快上手，反而係學唔精，點都係學唔精，比其他人聰明，但用唔到

其實有冇手機都一樣 我試過坐幾個鐘溫書，但實際真係溫嘅都唔知連續有冇半個鐘，個腦好易諗左第二樣

細個考試溫書都係咁

你蠢姐